大家鍾意男仔單眼皮定雙眼皮好

小弟雙眼皮，但係又覺得單眼皮啲男仔靚仔啲
單眼皮：正皮
雙眼皮：負皮

單眼皮成個傻9樣咁

投完順便講下點解

點解咁講，有冇例子

自己照鏡個陣睇到！

好多負皮你不願面對

Ching對眼係咪好細

多數靚仔都係雙眼皮

咁鐘意有包皮定冇包皮？

三眼皮

雙眼皮 靚啲 講完

淨係搵到雙眼皮靚仔

好想有雙眼皮
真係會有神好多

D港女話韓仔單眼皮靚仔
乜真係關事咩
我覺得好撚柒

睇整體，周杰倫雙眼皮又會好怪

泡菜人造人樣唔識睇

平心而輪，單眼皮睇落隻眼會比較細
雙眼皮多個層次感，整體輪廓靚啲
不過呢啲topic 其實係鬥人數 各自一定㨂自己果個

雙眼皮隻眼大啲 望落精靈啲 好吸引

超多層眼皮

單眼皮唔係一般單眼皮 係要有少少狐狸眼咁 一笑就彎嘅

多數雙眼皮眼大d所以靚仔d

雙眼皮好似真係多靚仔啲

咁多人投雙眼皮

左眼雙，右眼單

天生雙眼皮，應該係父母留比我最好的禮物

單眼皮靚仔

但係好少喎

其實有冇人有三眼皮，我有時瞓醒會有三層

佢哋影相好鍾意顎高個頭，呢個角度雙眼皮都會變單

佢試下放返低個角度，就好清楚雙眼皮係有神過單眼皮好多

成日覺得佢好似梁震英

我單眼皮呀
好撚樣柒
單眼皮一定係睇落浮腫無神

雙眼皮正D
可以幫五官加爆分

基本上靚人一定係雙

但係又好似聽人講單眼皮多靚仔喎

其實我覺得都係睇面形

唱歌好好聽

正常都會中意雙眼皮多啲
單眼皮嘅話就要睇下其餘嗰四官同氣質

眼細嘅男仔好可愛

猥瑣眼唔算

單眼皮真係好撚樣衰

有冇圖或者例子

無，好難咁樣搵例子

或者有冇明星都係單眼皮又好可愛

我兩個ex都係細眼

不過都係渣

我唔追星 真係諗唔到

不了

又唔係細到好似豆豉咁

單眼皮

同意睇整體
鄭伊健 周杰倫咪又係單得好型棍

終於搵到單眼皮

周杰倫我覺得中中樣
鄭伊健就真係

周杰倫一出道成個死毒撚咁
後尾有錢執執
之後不能說的秘密個look其實好靚仔

一單一雙呢？

單皮成個閪賊咁

Bosco 都係單眼皮，但唔差

單眼皮細眼仔好可愛
男人佬狗雙眼皮大眼唔靚仔嘅真係好似大眼雞咁

內雙?

雙

都靚仔

正撚到

單眼皮成個傻尻咁，好撚柒

屌你真係唔撚明佢邊忽靚仔

都殺死人喎

屌返唔到轉頭

去整容啦咁

一隻單一隻雙

same

明明雙

內雙？唔識分

緊係雙啦
眼都大D

鄰國嚟講唔差

呢到好多人內雙當單眼

單眼皮+高鼻

不過老實講佢係其他五官襯托

靚仔就得

細心啲睇眼尾其實係內雙

桃花眼+內雙

內雙呀

追加多張 細眼+單眼皮真係好有魅力

雙

呢個單
自己唸。

自己係雙眼皮
唔知點解見到單眼皮嘅男仔會好撚忟
硬係覺得佢哋戇撚鳩鳩 而呢d柒頭永遠只能夠行韓仔look 陽光小小嘅形象都carry唔到

想去整雙眼皮

單眼皮

內雙

雙眼

內雙 + 桃花眼

好有神 電眼

spyair

一隻單眼皮狗負皮
充分展現到單眼皮狗嘅特色 陰陰濕濕 唔敢光明正大做事 行形象路線都要靠啲特別例子嘅單眼皮撚打飛機
你呢啲人呀 冇自己㗎 永遠咪催眠自己邊個邊個寒星都單眼皮啦
男人最重要係對眼 男人老狗單眼皮霸氣減半

唔撚係囉，啲小蝗蟲全撚部都單眼皮，一啲都唔可愛，好想打柒佢地再踢多3腳.jpg

利申雙

咩係桃花眼

單眼皮似大陸人同殺人犯

又好似真係得韓星先多單

邊位

屌呀 睇多d外國戲得唔得

單眼皮都有分靚同唔靚嘅
周杰倫呢d 對眼單得黎好dup好無神
但有d 單得黎大 又好有神
個人就好中意孔劉對眼
趙又廷呢d都唔錯

整體順眼就ok

又唔係特別靚仔

雖然佢而家塊面脹咗好多
但拍第一集嗰陣時真係

張gif又幾靚仔

你估我想單眼皮呀 ？
利申單眼皮

呢個係咩眼皮

天生so9sad

一陣又搞到啲連登仔見到自己有雙眼皮就以為自己好靚仔

內雙和單眼皮的區別就在於眼部脂肪的厚度，這取決於你有沒有生成那一條小褶皺。而褶皺的寬度則反映出你是內雙還是外雙。

純正的單眼皮由於沒有了那一條小褶皺，接近睫毛根部的眼部脂肪會比較厚。雖然差別不是特別大，但是對於化妝會成為阻礙，很容易導致眼線內陷、眼影浮腫、壓迫睫毛…

單眼皮 好可愛

內雙最正

雙眼皮眼就一定代表大？

大陸仔先單眼皮

遺傳定點
老豆老母都雙
我就單...

遺傳㗎

其實689個樣唔太差 客觀咁講句

講到大陸仔又單眼皮又細眼，點可以無佢

典型大陸仔

內雙先慘,有時影相睇落都會似單眼皮,但真人見就唔係

利:內雙

多數靚仔都係雙 單唔係冇不過好少

又單又雙咁點

泡菜果D化咁咁濃眼壯
唔計啦

佢真係算少見既單眼皮靚仔

大陸仔衣著

單眼皮似足死韓狗
雙目無神

隻隻大陸仔都係咁

佢對眼真係集齊哂柒既特質

靚仔到

唸咁耐既你地。

單眼皮靚仔 月女

屌唔記得咗表哥

鐘意單眼皮嘅都係泡菜撚

單眼皮

雙眼皮

總結:五官係柒既話 理撚得你係單定雙眼皮

劉馬車如果對眼唔係鬥雞眼嘅話，都唔差啦

雙眼皮萬歲
利申：一單一雙

感覺上通常都係形容單眼皮嘅男仔有魅力/好正 好少真係話佢地靚仔

其實單眼皮戴眼鏡嘅男仔都唔差

佢一單一雙ga wo

不如問 有冇單眼皮嘅外國人？
真係唔多覺有
亞洲就大把

鍾意三眼皮。